依家買switch係米好on9?

同題之前因為唔想食炒,所以一直無買

*炒價

米你老母

想玩咪買 冇錢都仲要買先on9